想喺香港開間洗腳《張足君》，有無得做？

需不需要起埋機？

請一班未忘人